[奶閪高手]如何練成摩打脷？

如果要練成一秒奶十下，首先要有條強壯嘅奶閪機器，好多人唔識點用條脷，鳩用只會控制唔到速度，就好似跑馬拉松咁，你一開始奶撚到噴射機咁，到頭嚟條脷抽筋條女都未夠喉。

咁究竟點練成條持久又有力嘅脷呢？首先要先要學識點發力。好多人以為要靠向上奶嚟發力，其實咁係大錯特錯，正確嚟講一定要係由上而下。 點解咁講？就好似昇龍拳同斷魂掌，你覺得邊個打力啲啦嗱？ 初學者可以靠頂一頂上顎牙肉，條脷再向下用力彈。日子有功，你可以掂一掂上顎就可以發出如伏虎之力。

持久嚟講，你練成上面方法，再不斷重複，持續十分鐘又唔攰嘅就代表成功。如果做到自動分泌口水嘅，你嘅奶閪技術不在我之下。

希望大家可以奶到一口好閪啦

btw，玩過phone sex條女叫我喺電話奶出聲奶一個鐘，先知道自己原來都有極限

LM

咁似鳩up

姐係你奶左一個鐘電話？

你咪自己試下發下條脷睇下點用力會大力啲，呃你做咩

裝摩打囉

冇奶落電話度，隔住電話發咗一個鐘條脷

你裝摩打都未必夠我快

慢就係人都得，快就未必得，至於奶閪方法可以參考我另一個奶閪po

如果你識奶，當你奶條界奶得慢都已經high high地，當你識摩打脷加速，佢一定㩒撚住你個頭落塊閪度，再同你講唔好，信唔信呀？

我識個朋友，佢由細奶閪奶到大

點解狗飲水係向後兜而唔係向前？正正係因為條脷向後係用力啲同快啲

水底奶

條脷仲勁過條撚

識用條脷奶豆，可以5分鐘內高潮

想睇表演點樣奶空氣奶到有聲

口水聲，同av男優用手指挖到女女閪出水嘅聲一樣

平時我多用條脷嚟做掌上壓同引體上升